究竟條女想點

我讀嗰科好多女人
男嘅唔夠三成 加上本身毒
所以一路都係同圍內四五個男嘅玩
私底下成日就係講粗口同咸野

有個女同學 我一路以為佢好憎我
因為同親佢坐都無乜兩句 好尷尬
我上堂同professor講/答戇鳩野
全班玩得好開心 連professor都一齊派膠
佢會好直接講話覺得唔好笑或者唔明笑乜
之後就唔識接落去
咁諗住女仔人家唔鍾意自己都好正常
尤其佢係好lady嗰種女仔
反正只係同學 其實無所謂

點知前嗰輪佢買左樣我好鍾意嘅野比我
話行過見到覺得好啱我
咁本身啲同學都大概知我喜好
但我無預佢會留意同記得
同埋會用錢買一樣野比我 雖然我知唔貴
但無必要討好一個佢唔鍾意嘅人啊
之後佢又無講啲乜 坐埋又繼續係無咩話題
究竟成件事即係點樣 好撚迷
女人嘅心理好難理解
點解一個我以為好憎我嘅人會咁做

天生西面人既悲劇

唔好FF, 做到普通朋友已經唔錯

係咪買咗啲毒撚figure俾你

甚至無諗要做朋友 根本我就覺得佢憎我
就咁正常同學畢左業唔駛見就啱

佢？又唔西 有笑
不過唔係對我 所以覺得佢憎我係好正常

唔係 咁專門啲女人點會識買

下 見到一樣野好岩一個人
手痕買黎過下手引送比佢 好平常

即係女仔會咁嘅

姐係佢唔憎你 唔洗諗太多

又或者佢覺得你誤解佢
咪搵啲野做下顯示下友善囉

可理解 但我想問
其實我誤解佢有咩大不了

原來沒有 從來都沒有

你咪繼續扮無嘢睇下佢有咩反應囉。

總之唔會係鍾意你
咩都唔洗諗

好似係 除非唔係

你沉了

佢唔憎我已經係超額完成
我都無想同佢有咩發展
只係覺得女性嘅心態好奇怪上黎問吓

其實都唔駛特登扮 本身都無乜交流

屌啊 唔係就唔係啦

你覺得即係佢撚鳩我

你開得個thread你本身都已經希望有啲嘢會發生啦，咁你對住個女仔嘅態度點都有啲避忌掛。

果位小姐靚唔靚架？

與其話係想有咩發生
不如話係我比佢突然送樣野黎嚇親
只係咁簡單

正常女仔樣啦 唔係女神又唔係扒

你可以問佢點解知你鐘意個樣嘢㗎嘛。

咁你咪禮尚往來送返啲野俾佢
或者請佢食飯睇下佢想點囉

又唔係嘅，真心睇定啲先，佢如果再對你好少少你咪表示下你nice 個一面囉，你都知依家呢個世界咩花花，咩野outcome 都有機會發生

我好認真答你架了 唔好當我玩玩下

想知點咪回禮
一黎禮貌二黎比機會自己

我做左廿三年A09 草都無收過一條

又真係無問
只係嗰下多謝左佢同埋表示我真係鍾意樣野
我記得上堂有其他人問過我係咪特別偏好呢樣野 所以一齊上得幾次tutorial啲人之中都有人知

送野難啲 我無留意開佢

多謝絲打認真回

其實可能人地雖然覺得你唔好笑
但佢件同學一場 加上佢咁岩見到好岩你 咪買比你囉
就係咁簡單 冇咩特別意思

可能贈品嚟 又或者係佢啲兵送俾佢但佢又唔想要 咪做個順水人情

回咩會唔奇怪
我都無諗要咩機會
禮貌上回有無咩建議

所以你更加明收到嗰吓有幾震驚

自己留意下佢平時同女人傾乜
插嘴吹兩咀就搵到啦

明白 可能真係女仔細心啲
因為我真係從來無試過咁樣順手買野比人
所以先要上黎問 係我無做過唔理解嘅野

我欣賞你嘅思路

我覺得有機會喎
不過你對人都無咩野，咁唔洗理

有女送禮物 係度扮毒撚
btw 點解唔係請返人食飯 ？

啱啱係見到樓上有人提起話為禮貌要諗下回禮我先醒起
本身都唔打算有咩行動 諗住上黎問得個知字

毒開點敢話請人食飯
同埋以平時同佢嗰種相處如果去食飯應該係折磨大家

你係咪鐘意人先
唔係就由佢啦

一大班人食囉

未入嚟仲以為係啲偷影post，點知咁認真
我出返去先

咁唔理啦 禮都唔回 有咩之後再算

窮撚

我都想有女可以影

因為佢鍾意你 又唔敢同你表白
所以用恨你黎止血

係憎你嘅就唔會上堂同你一齊坐啦

其實買左樣乜野偏門禮物

好難捉摸

唔洗理佢

因為我都係咁

可以唱反首歌 想得大多

其實好唔中意人無啦啦話自己唔中意 佢
明明人地冇做過咩惡意既事
或者背後講你壞話 就係到ff
你明唔明俾人無緣無故話自己唔中意你
佢都會唔開心ga(我曾經試過)
擺到明送野俾你就唔會唔中意你
At least係當你朋友

可能佢想做個朋友，修補下裂痕咁，咪送野示下友好，可能係佢習慣，父母自細教落咁，唔洗諗到咁快鍾意果d，當然你可以溝佢既，樓主係咪讀樹人

以前有朋友帶我入鋼筆坑
而家都有寫吓字
佢買左枝膠嘅鋼筆比我 唔知你有無喺文具舖/log on試筆玩過

絲打有故事？

如果令你諗番啲唔好嘅經歷 唔好意思
我應該無令佢覺得有hard feeling
本身無乜交集
除非佢原來好介意我唔理佢
如果唔係我應該無令佢有咩不快

唔係讀樹人啊

樓主講到自己成個聖人咁
有條女咁樣示好
你都得個嚇字
真心想知你對咩類型既女女有興趣

你諗太多啦
筆身係唔係彩色？
cheap 嘅鋼筆廿蚊四枝都有

你有無試下理佢多 d, 睇佢有咩反應

係本身自卑 無乜人向自己示過好
嗰種嚇唔係話佢好差走黎搞鳩我嘅嚇

唔係 我知嗰枝野幾錢 只係我自己無買到

又無
咁咩反應係有咩分別

多個 fd 都好啦

又好似係
最怕原來佢真係憎我

我覺得憎你o既人, 係無可能送你好鍾意o既野俾你
佢憎你仲作賤自己, 又o徙錢, 為乜?

講起上黎樓上有個絲打話咩因愛成恨
但無解釋 雖然應該唔關事但如果有得聽下佢個經歷又唔錯

一於試下傾計啦
唔洗死的

咁其實講咁多，你都係想大家揾理由support個女仔係鐘意你姐 唔係就唔會又提番呢件事

btw, 鐘唔鐘意都好， 肯定唔係憎你先，
可能佢只係西面，佢實際上又冇對你做過d咩
當多個朋友囉

提番起樓上個絲打係因為佢話佢有親身經歷而我其實好想食花生 同我自己嘅經歷無乜關係

點會冇咩大不了，人言可畏呀
睇你講你係班到都ok有人緣，如果你係無人理嘅毒撚就真係無咩大不了

睇樓主啲回覆都偏向覺得人地係因愛所以憎，人地提出其他可能性就 唔係吖

小學男仔暗戀定動漫啲傲嬌咩 不過唔排除有咁嘅可能性，話晒都唔識樓主講個條女

條女暗戀你啊

佢想俾你屌 去馬啦

樓主俾人感覺完全係佢覺得條女表面憎 其實鍾意佢/有意發展 重扮唔care

人地鐘意你呀 你都係想人咁講啫

我最熟都只係嗰幾個一齊9up嘅男仔
喺班度嘅定位應該係幾個比較厚面皮嘅毒撚
未至於ok有人緣 不過多謝你咁睇得起我

反而係人地提出佢有鍾意我/叫我去馬
我先會提出其他可能性
真係只係想做同學/頂盡朋友咋
唔係好識同女性相處 唔想麻煩

屌
你個名我笑一次 張圖又笑一次 好辛苦

我覺得自己無條件比人鍾意
其實我自己都覺得咩條女鍾意我係無可能
唔使咁嘅樣

咁大個仔都未收過禮物

又想話係臭雞

收下兵jie

無咩野

睇你打咁大段字

念念不忘咁

就知成功左 兵已收

屌啦 普通同學一放左學就關人鳩事啦
講真撞到都未必會打招呼
點會有人諗咩私下有接觸 頂盡咪問下功課

個女仔is傲嬌

我覺得自己無條件比人鍾意
其實我自己都覺得咩條女鍾意我係無可能
唔使咁嘅樣
by the way 雖然隻狗笑得好鳩 但見親都覺得好得意

聖誕交換嗰啲垃圾算唔算

未試過同女仔交換過
中學聯歡會唔計

傲嬌係咪應該仲要人氹？
我認為傲嬌只係喺二次元入面先萌

講真 送得野一定有好感 姐係想你扑佢

thanks but no thanks

靚唔靚。。。。

買返野送俾佢囉

未撚FF啦

毒撚最忌有自信
女人天生就鍾意買野
行行下見到記得最近周圍啲人成日提
買埋好正常
你千祈唔好送咩回禮嚇親人

唔使氹佢
佢只係想接觸下你，對你有啲興趣

傾向毒撚嗰邊 唔champ

樓上同你樓下幾個位都有人話女仔買好多野好正常 所以送出黎唔代表乜 又幾有說服力

普通女仔

會好撚odd 我又唔係想做啲乜 打算由鳩佢

至少唔會討厭你

係我角度睇 會記得你鐘意啲咩 會買埋黎送俾你
係有好感既表現 投其所好嘛

樓主鐘唔鐘意個個女仔？可以試下借回禮做籍口送返野俾佢/請佢食飯喎

lm

你當時收到件野，個反應係點？

我都無打算回禮
一黎無動機無必要
二黎就算回都唔知回乜
啲女人呢種買野習慣咪會好撚嘥錢

傲嬌真係好撚複雜 好多內心戲
屌 唔講我知鬼咩
唔係話個女仔 係指傲嬌呢樣野generally

你個名好正
唔回喇 無鍾意佢

嗯

咪中計 人地想收兵咋

無論你想溝與否 唔使諗咁多
買份禮物佢鍾意嘅 當回禮咪得

見有機咪再上 冇就話朋友回禮既心意
盡可攻退可守

聽佢up，但明顯你對佢都有d野

笑4
樓主都係想我答你佢平時係怕羞 因為佢鐘意你

如果係就佢on9喇
收我做兵對佢一啲用都無
我咁垃圾

諗得太多喇 呢個年代扑埋野都可以同你講唔係男女朋友
不過你如果係毒撚 應該好易鍾意人 條女一個咁既無心行為都令你上心既話
祝你好運

我要去留意佢鍾意乜
個過程已經好似做多左

Nursing?

但係上面回我嗰個真係女黎
應該佢地女人圍內知得真啲？

想討好你 同你搞返好個關係

呢個年代扑埋野都可以同你講唔係男女朋友
點解講到好似你有親身經歷咁 好唏噓

唉屌唔好估啦

樓主，你就送返啲禮物俾對方囉

好提子

下次上堂咪請佢飲支野囉，禮貌得黎又唔會比人覺得你好care件事，唔發展多個朋友都係好事丫

我想問係咪女仔會比較介意人地點睇
因為我自己知道同好多人相處麻麻但我唔會諗住要去打好關係

bingo！ 此post已完

我咁大個仔草都收唔到條

就咁聽落又唔係話好討厭你姐
如果真心討厭個個人唔會care人點睇

我覺得睇人
我會好介意

佢唔西啊

即係平時扮撚晒野個啲女
呢啲上到床通常好大食

教我緊張得 心跳這麼久
到了這一刻 終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也沒有

呢個提議ok 起碼無話回禮咁老尷同麻煩

唔憎你同鐘意你係2個concept
佢地並無必然關係會一齊發生

究竟送野係邊樣，要巴打自己再觀察，投石問路

題外話 咁介意咪好辛苦

你就真係咪ff啦

笑咗

明白啊
只係本身我嘅認知係佢憎我
原來唔憎嗰下已經超出左我認知

問下其他女同學收下風？

總會有嘅
同埋我見樓上啲絲打講到話女人亂買野之後多左要送比人都會發生
你如果個喜好明顯啲 啲人就知比咩你

好多葡萄撚，
有腦都知啦 你唔鐘意一個人會唔會買野送俾佢呀
樓主收佢做兵

啲女係咁
我都試過以為條女憎我
見到佢都廢事打招呼
但佢會走黎拍我

我ex都係成日上堂講on9野引全班笑嘅人 而我又真係覺得唔好笑所以唔會點笑

不過就唔會直接同佢講唔好笑 只係唔會點俾反應佢
所以個女仔有可能係傲嬌 想引起你注意

好撚婆媽

太撚青春 好odd

我都知

啲女拍你就應該真係對你幾有好感

分手關唔關佢講on9野事

收女兵咁有野心

有無啪埋？

樓主你覺得啲女仔點？ 對佢有冇好感？ 你開得post 唔多唔少都有？

試下發展下冇妨 支持你

你都唔鍾意佢，唔收兵唔通做佢條仔咩

係唔關事嘅
買少少零食野飲講佢食當回禮囉 就算對方唔係對你有意思都多個朋友啊嘛

認真要睇下佢送咩比你 係順手買定扮順手？如果後者你再叫佢買多次，如果佢都肯既話 唔多唔少都有啲野

樓主 呢個係一個好開始
條女擺明係傲嬌女

你有d意思就行動，唔好係到攞自信，聽想聽嘅野
睇個款,你唔知道真相唔會心息
唔好係到扮聖人mode
7撚到你

玩完true or dare先送俾你呀毒撚
揀左true定dare自己諗啦
冇位坐先被迫坐你隔離
平時以為自己講國好笑到全班都笑 笑緊你on9呀怪人 好心提你唔好笑又怪我
醒下啦毒撚

點會覺得喺度會聽到想聽嘅野 呢度邊度啊
你估樓上得你一個屌鳩我咩
同埋唔去問佢都唔會有真相
甚至問都未必有
上黎出個post r下水吹啫

無 純粹覺得女兵好似比較少

你唔要 轉介俾我

係架其實
但改唔到

佢送左枝有啲特別嘅筆
筆呢啲都算係消耗品 但有排都唔使買新

ok thanks

問題係究竟你想點 對人有冇興趣

上嚟晒命

扮咩好奇呀
擺明你都心思思同覺得佢鐘意你啦

咁樣送法點都唔會係憎你啦

條女係咪好樣衰？呢到成班男人你無謂扮弱智啦

微笑鋼筆？

唔駛特登買野送返比佢，你話佢送左支靚筆比你，你咪寫返幾隻字比佢，話係用你支筆寫架 係咪好靚呢？咁樣當回左禮囉

或者係憎你嗰條友仆街啫 唔使太傷心

是但啦 同樓上咁多位傾完之後開始無乜所謂佢係點諗
反正對佢無想法/野心 叫做原來個同學幾好人咁解

成班男人
條女唔係樣衰嘅 係唔起眼嗰隻

呢個幾好

我認為條女係性暗示。想同樓豬做愛

樓豬去馬啦

如果佢知道你有用到佢送既野實好開心

其實佢已經諗到第時個仔改咩名
不過作為理性既毒撚要夾硬抽離自己

傲嬌啊
可能佢私底下睇好多bl
之後就會藉機接近你睇你同其他男同學hehe

屌 中學嗰陣真係比啲腐女ff過
點解毒撚就要隱藏興趣 班腐女就咁光明正大

唔好自作多情，少做少錯

我唔知自己個字叫咩名
但我知你個仔姓乜 因為跟我姓
btw 其實理性嘅毒撚呢五隻字好有趣

正喎傲嬌

仔 屌 自膠

傲嬌你唔覺得好撚煩咩

留名睇包膠

你上堂做啲嘢我真係笑唔出囉
唔係憎你
想知我諗乜 星期一lunch 9樓等啦傻

試下叫佢幫你打飛機

傻鳩 星期一唔撚駛番

我替你打啦 睇名

dont ff too muchhh

你問下你隔離個陳小明同學收唔收到先啦

送番樣你覺得岩佢既野俾佢
算係禮尚往來 又夾埋少少表示
謎番佢

留名跟進 想睇會發展成點

Sorry 估唔到你會諗咁多野
其實係同班fd玩game輸左懲罰嚟.....

咁代表有發展機會
睇你有無興趣
有興趣咪送份回禮畀人
再繼續開話題

你點知我同學叫小明

高招

想你做佢隻兵 聽哂佢話 唔好再講9嘢煩到佢

似係想俾你屌喎
仲唔上？

樓主 認真約佢出來

咁佢都要下指令啊 唔講我撚知

起身屌閪喇

上到連登唔洗扮弱智，你知條女點諗，你都好清楚你自己點諗。你知我知單眼佬都知

大軍

巴打好有行動力

你想知佢想點？係佢面前除褲fing下條J咪知

點解估係nursing

除咗nursing仲有咩科係女多男少

唔洗回禮
通常呢啲女人平時睇落好憎你 你回禮佢會覺得反感
唔好問點解我會知

唔回反而無事

樓主等咗十頁都係想有人回條女鍾意你姐

屌如果係咁樓上有人一早回左 可以close file
我都唔鍾意條女 係有件事攞黎開個post r下水吹啫

真？

睇佢個人本身鍾唔鍾意掂人
拍你係頻唔頻密
同埋係咩場合
例如究竟係每次打招呼都拍你
定係有重要野同你講但你無望佢所以要拍你

幼教又應該真係少男人
不過唔係

多數都係以示下友好啫，正常一場同學之間都唔想有邊個會想人地誤會佢/憎佢

你咪買返一份禮物俾佢囉，當係回禮又好發展下朋友關係又好

約食飯順便傾下計

得閒打返埸友誼波 應該係咁

買咗個飛机杯俾你？

個機字係咪真係咁難打啊屌

普通朋友送禮會唔會怪
我好friend嘅friend先會送
……所以都好少送

兩個係兩樣野黎

咁有體育精神

唔洗客氣

冇事發生囉啫係

係佢面前自彈自唱呢首
再睇佢反應

內向啫

正路都希望人見人愛吖

屌 邊間教會
btw 聽聽吓開始唔記得原曲係點

講開其實人見人愛係一件好撚痴線嘅事 會好攰

因為我係坐你後面既大明

洞察力 洞察下佢平時同其他人講野/同你講野有咩分別同不同 有即係中意你 女仔內心好奇怪

屌 呢間係咪古代啲私塾黎
個撚個學生都差唔多名 同村同輩份 明字輩

好撚高深咁

普通朋友互相送份禮物有咩咁奇怪 你又買返份當打和囉

當然唔排除另有目的

睇完你d 自以為是既對答我都覺得有d憎你
只係路過

多謝你咁坦白

無目的
行過有野啱送就回 無就當無事

兵已收

其實你對人無興趣你理得人想點

人地對你好 你咪對人nice啲 下次上堂前後一班friend食飯叫埋佢咪得

我覺得似係你對人有敵意多d喎
睇左幾頁 只係覺得樓豬好似小學雞咁 鍾意人又唔敢認 仲要表現到唔在乎咁 人地對佢好小小 又扮撚晒野唔撚自在 其實覺得爽過射精
仲睇得出樓豬份人好自我
真係唔在乎就唔會係到問啦樓豬

有人對自己好 正常人都會開心 所以我認有禮物收係開心
咁但係本身唔熟嘅人無端端對你好 係咪真係少少不安都唔會有 咁大安旨意先
我在意個位係件事好突然好撚奇怪 一路都無跡象佢想同我friend
同埋我真係唔明點解個撚個都唔信我係無鍾意條女
我未放得低個ex根本未有其他想法/興趣 咁樣解唔解答到

跟進
佢add左我ig
like左啲都幾耐之前嘅相
但我去request follow番佢佢唔比
你地又話佢友好

吊你條癮

想做朋友啫 都咁撚麻煩

其實會唔會一直係你估錯佢好憎你 其實係對你有啲興趣？

同埋可能佢未咁快accept你就係想吊下你癮睇下你對佢有冇興趣

利申 9up

哈哈 咁無所謂啦
我add一次見佢取消左我request就直接收左皮
唔玩咩吊癮

你送返件禮俾佢，最好係小首飾、髮夾之類
如果佢KEEP住有帶，即係對你有野

如果無，齋係收左，咁就係你太多幻想

無乜必要試佢 因為我無諗住同佢發展
本身聽完樓上啲人又話佢起碼係友好嘅就算
今日見到佢like左幾個我ig好舊嘅post
咁諗住互add表示吓友好 點知佢唔比我add
友好喺邊

諗起spider man homecoming個MJ

你一於都唔好比佢follow
送返份差唔多價錢既野比佢
當打和

樓主, 她想幫你打飛機喔!

其實你上黎開post都係想連登仔同你講有機去馬姐
係啊，佢一定係鍾意你
你滿足未？

似係其實留意你，但唔想對你表達好感，未必條條女都想發姣嘅

Zendaya

佢已經fol左 我個ig係public嘅

唉屌你睇post啦
我唔鍾意條女 無打算追佢

師兄加油
就算發展唔到 做到朋友已經唔錯

大班定細班?
各自有fd點解會同佢一齊坐?

唔可以del 佢follow
無玩過ig

係我就唔忍啦 佢一日唔俾你follow你一日唔俾佢follow

再坐隔離開包零食隊比佢當回禮算
野都唔洗講

覺得係有意思 正常女仔點會無啦啦用自己錢買野比人 就算男仔都唔會啦 係有意思先會咁做

女人真係複雜

類似中學咁上下人數
同佢同班同左幾個sem 雖然唔friend但都認得叫熟
我揀位多數隔籬會空一個 等一陣無人坐就擺袋
咩人都可以坐埋黎

可以block鳩佢 但又好似做多左

咁無乜所謂嘅 我ig都係po鳩野

唔洗blcok
Del 佢follow
佢follow 你就del
直到佢肯比你加佢ig 為止

港女食零食好撚揀擇 仲難諗
直接唔回禮左幾日 到今日先有follow ig呢個轉折位

之後會叫你幫佢做assignment 等下啦

public ig公廁黎 無得篩選咩人follow你

認真買份好D嘅回禮，可能有機

男仔買比女又話厹 買比仔就基 梗係唔會
但女仔天生鍾意買野 其實我覺得可以係鳩買

咁你唔洗咁上心啦
你都話唔係想追佢

又係係大字標題究竟條女想點，一係你直接問佢想點囉
矯情

佢可以試下叫 睇下我屌唔屌柒佢

喺網上問其他人無後果
帶入現實好撚麻煩 我問佢 無論佢答乜都會好撚尷尬

男人老狗扭擰過女人

其實一開始你對佢冇興趣就唔應該收份禮物

樓主表面就話唔在意，但又諗左諗右

Shtm?

其實個撚個黎得感情台問野都係矯情撚黎

衰貪心 徒添煩惱

平時上堂有無計傾

去馬啦

樓豬個樣應該幾得

唔係

會講野 但唔算好啱傾
多人一齊嘅時候就好好多

點撚樣推論出黎
我都想係 但自覺唔算

收兵

我覺得條女可能真係鐘意樓主
但條女可能本身係有少少冷感/唔識同人相處
所以唔識表達 可能佢一直都有偷偷留意樓主

有機會怕俾你發現佢鍾意你
平時怕表現得太明顯
所以不自覺用相反既態度對你

利伸 過來人

咁上黎開post為咩？
咪又係打飛機想話人俾知自己吸引到人
自我感覺良好

冇後續啦

比你地提晒水 應該都唔會中計

你係唔係要佢同你講:「我替你打飛機」?

既然樓主又唔係鍾意條女，不如唔好理佢咪得，無謂晒精神去理佢諗咩睇佢有冇accept你

咁複雜嘅心理戰

如果本身係player 有女埋身梗係 1.唔希罕 2. 習以為常啦
咁我無咁嘅經驗 覺得特別 有啲奇怪
想出個post分享又好r下水吹又好 就係咁簡單

駛唔駛特登作啲甜比你

2:07
呢條片係咪無乜人睇過

見之前有人話要包膠 見有啲新野咪update下
我自己就無乜大感覺

諗右 一見到個右字就本能反應地想鬧 明明你用啱

我鐘意人都唔會送野
更何況唔鐘意既話佢有乜喜好關我撚事咩
重要我哂 memory 去記？
所以條女應該係有d野但又好驚比其他人知
如果真係收兵平時做乜要西你面

你都係想我咁答姐
睇你條友都係d虛偽撚黎

口講無野但講足十幾廿頁

你一件事都分三個post 咁所以咪咁容易有十幾廿頁

你話佢唔西有笑容 但對你唔係咁
會唔會係 其實一開始佢都對你有好感
所以緊張 對你冇咩表情 想表現佢沉穩成熟嘅一面
巴打可能有機

如果真係咁 其實真係無野係可以用黎判斷一個人嘅態度架喎 連黑面都可以spin到咁

所以有時感情呢家野都係講緣
有啲人諗多諗少咗 了解/了解唔到就可能錯失一個識到新朋友/伴侶嘅機會
雖然係咁 但最終都要睇下你同呢個女仔 夾唔夾做唔做到朋友
不過佢咁樣做 解開到你到佢嘅誤會都係一件好事

多謝你咁真誠
咁的確少個(以為)憎自己嘅人本身都已經係開心事

買返份野回禮 之後大家無拖無欠

根本樓上d巴打一早乜都講哂 你又話無feel又盛 一早就應該 你唔推又邊有人入黎分三個post 留言呀

佢真係憎你
,
支筆落咗降
,
你今年畢唔到業
。

得喇知條女可能對樓主有意思但係樓主唔鍾意條女喇 講十幾廿頁都係想人地咁講啫

認真冇感覺你記咁耐jm9

明明就好在意
唔係做咩要開post問人意見
唔在意既話收完份禮物就算啦

代樓主內心答左自己既魔鬼答多次

佢愛上左你
準備定用咩招式屌到佢開花
諗下條女樣同身材 幻想屌一次
到個陣唔洗咁驚青上連登問

Hkcc?
你地做左幾個sem同學
即係你地「識」左對方好耐
識左咁耐都無add大家ig，咁就唔似鍾意你喎
除非過左咁多個sem依家先對你有興趣

希望你之後同佢有好嘅展開

可上位 gf

係咪買咗個飛機杯比你

推番上黎嘅原因係有少少後續
點知所有人回又係回番之前嘅野 無辦法

你又知我今年畢業咩

唔係cc
識左三個sem
就係一路都無add我 咁所以我開頭先一路覺得佢憎我
我都無覺得佢對我有興趣 中間無乜印象發生過啲乜
無端端發現佢原來無我想像中咁憎我咁解

唔係啊 追post啦
同埋女仔去揀飛機杯 基本上一定會買錯

可能佢傲嬌？

條女鍾意你
女仔通常係鍾意既男仔會cool d，因為驚俾條仔知自己對佢有好感，想試下水溫先